堡主幾時帶兵撐加泰

好似出左聲明啦
算做左野架喇